好想跑步呀

我好想跑步好想跑步呀
今年已經冇渣馬啦
下年1月全馬唔操點跑
帶口罩 加上三十度高温 又潮濕 跑得好辛苦
唔帶又比人屌到上天花板
嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚嗚

天要亡我

依家都未訓不如試下夜晚跑啦
真係無乜人

真心想知夜晚/清晨跑，空氣會唔會殘留病毒會索到

零晨十二點 一點跑 條街無人

其實有諗過買部可摺疊既跑步機
但諗緊買最高速去到幾多km / h既好

而家我驚驚，諗住一陣5點半跑

我都有諗過，但上網睇跑步機同跑步唔同
跑步機係條帶帶你跑

唔係掛

不過，下年賽事搞唔搞得成都未知

可能效果會打折扣
不過又會換左啲方便 例如換衫著鞋等lift時間
可以跑多啲時間

btw我都有諗過夜跑 一兩點去公園緩跑徑
但驚除罩會接觸到殘餘病毒吸入哂

凌晨跑冇人又涼爽

換衫著鞋一定要 唔著好傷
計埋打開部機嘅時間其實差唔多

吸唔吸到殘餘病毒就真係唔知了

買跑步機